女朋友唔鍾意扑野

就黎忍唔住想出去搵食啦

正皮support我

同我扑

Pmed

係唔想同你

佢唔鍾意你插佢啫
試下掉轉佢插你

清你加油
慢慢勸服你隻左手
左邊唔得搵右邊

唔中意同你扑野姐

因為有人已經滿足左佢

係咪想扑野? pm我，隨時開波

成日得你射 佢緊係悶唔開心唔想扑啦
試下換下佢射

佢同我一齊唔係咁嫁喎

妖，咁中意扑野就叫雞啦
女朋友除咗比你扑就無價值啦？

唔鍾意同你咋
醒下啦懵撚

食飽飽咪唔同你扑

免費雞？
屌你咩

咁你幫佢打下飛機囉

女朋友唔鐘意同你扑野

Pmed

利申：紅巴

邊撚個負皮啊你老母

係咪真係含到雪雪聲先

所以我冇話飛佢啊 一邊叫雞扑一邊留住條女啦唯有

中大獎就

好似你按摩咁 按兩下就完 你仲會唔會按呀

祝樓豬生性病母倍感安慰啦唯有
同埋綠帽一層疊一層

請分手

佢同人扑緊啦

帽野既

支持 快

冷靜D照下鏡,
睇下自己個樣,
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
「世界好公平 」
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你拍咗拖幾耐？

帽事o既

你真係愛佢既，請你唔好做，到你知道要珍惜，對佢好嗰陣，你會後悔

唔鍾意同你扑

200幾正評,去馬啦樓主

我女朋友都唔比我扑

你又啱喎 俾我都搵過第二條女

比我餵飽左

可能佢係你男朋友咪唔俾你扑囉

樓主期望扑野個頻率要幾密先

個人認為如果女方三個月以上先肯啪一次既話.....
樓主自求多福

同意
真係頂唔住 咪自己用手解決囉

你諗下咩原因佢唔想先啦
係咪你搞到人唔舒服
太快/太粗
或者你挑唔起人性慾
你有無滿足過人先

其實係咪因為你成日一見面就想扑
令你地相處時間就剩返呢樣野可以做所以佢唔鍾意？
女人需要滿足左心理層面先